[jj插沙石]食唔食事後丸好？

本身計好女朋友黎period 前1-2日中出左佢，依家遲左3日都無黎period，今日就係中出完既第5日，佢話個胸依家好漲，好撚驚做爸爸 買唔買事後丸比佢食好？

:爸爸媽媽唔好唔要我

認真求答

而家先食邊有用

太遲啦

呢家食 都無效嫁啦
準備做爸爸啦

上網睇話120小時內既？

Ella隻藥話120小時內有效既？

咁都好信 白痴仔真易呃

咁撚驚就咪撚中出啦 傻鳩

中出得你咁開心?

恭喜哂做爸爸

即飛啦 重買乜撚

家計會啦屌你，好似五日仲有一隻嫁

唔好唔要我

爸爸

爸爸媽媽

某d係120
大部分係48

120唔係好多人用

咁佢就算無懷孕都食得？

係咪無乜人咁遲先食

係呀快啲打俾家計會話要買事後藥啦
俾200蚊好過做爸爸 但你話今日已經係第五日就

你認真問 我就認真答
做男人做到你咁唔好去死？
中出就預左大肚 話知你條女食左成排藥都會有機會中招
責任負唔起既就唔好搞條女啦
定你當你條女係肉便器啊

藥房買唔到 ？

淨係試過一次係家計會買

多謝絲打

隔咁耐冇用嫁on9

認真答你胸漲姐係差不多嚟M，
應該三四日內就嚟。

利申:女友嚟M前會胸漲，揸落去會痛，但比平時好揸

講得好

老老柒柒明知條女唔準就唔好咁計

家計掃貨啦，藥房仔比粒維他命你都仲得

agger 爸爸

係，女仔嚟m前會胸漲㗎

胸漲就唔驚啦
谷緊姐

佢漲但唔痛呢？

我會漲但係平時都feel唔到痛

做多d功課啦好冇？懷孕既徵兆點會五日就出

感謝你寶貴的意見

Daddy

屌你黎m前仲中出 最撚危險

On9

十三太保幫到你

中出就食事前啦屌 而家做咩都冇用

下？

又要中出，又要驚
買個套幾十蚊都唔制
唔好害條女啦

都唔知係真係on9定假膠，似on9多

咁撚遲
不過試下囉

Btw 胸脹緊都可以係有咗

事後丸一般24小時內先有效

我都驚緊呢個

1) 今日拿拿淋去家計會做緊急避孕，不能拖
2) 如果仍然未黎M，一個星期再驗孕

安全期係最唔準確嘅避孕方法，由其對於經期唔準嘅人。如果真係想無顧慮地中出，就可能要同女朋友商量以食藥或者用子宮環。

唔同藥有唔同有效時間，上面有巴打貼左

又要爽又唔想做老豆

爸爸
十個月後見
記住改名咪上連登開post

咪係
咁撚驚咪撚中出啦

好撚狗，明知佢會痛仲揸得你咁爽

過咗五日先嚟問食唔食
條女自己嚟過咁多次月經唔知自己就嚟m個胸會漲㗎咩

好開心又1多個爸打加入做爸爸既行琴7

湊仔好開心架

係2老婆對你好1好

日日有覺好訓

食1又1食得開1心

有時女朋友來M個胸都會好漲

中出完條女 唔想負責任 又要佢食藥 又有side effect 做男朋友做到你咁 收皮喇

大肚唔會咁早有反應
至少兩三星期

係咪無咁快可以驗孕？

胸脹咪谷m 囉

帶套啦屌
爽完又要條女受
知唔知事後有幾傷

有兩隻，72個鐘同120個鐘，過左就要refer醫生

利申：藥劑師

樓豬
乜我地睇落似驗孕棒咩？

你知唔知呢啲藥有幾傷身
害撚死你女朋友

自私精

仲諗咁多 食啦

再唔食就做爸爸喇
家計會一知道無戴套做
就可以食事後丸

爸爸唔要我

恭喜你做爸爸

好似話有左之後乳腺開始製造人奶都會乳房漲大
所以大肚婆個波會大左
樓豬唔想生點解又要唔用套 就算唔用套都唔好內射啦
自己爽完想叫條女食藥 等人地負責自己隨時拍拍羅友中出即飛 唔撚係男人黎

留名等睇樓豬做爸爸

你真人係咪一隻好乞人憎嘅動物

笑死人咩，5日就有反應，叫佢唔好咁緊張啦
有壓力都可能會遲黎M
要驗咁早驗都唔準架
好心樓豬上黎求救就咪駁咀啦

買枝驗孕棒驗咗先啦 我試過屌完先發現個套有窿嘅 個陣計落係安全期冇事 點知條女過咗正常黎m日期都冇黎 快快脆脆就買枝驗孕check 好彩冇事 只係佢身體體質問題

傻啦帽事既

你地又幾歲
咁簡單既知識都唔知
只可以證明香港啲性教育好失敗
而且中出就預佐啦
驚咪唔好中出囉
中出完驚又要比啲好傷身既藥比條女食
你真係冇藥可救

食唔食都要上高登問 咪鳩扑野啦

係，正常中出完一日內已經食左

負責唔起後果就咪中出，害撚咗條女。

BTW做爸爸承受惡果啦

抵啦玩中出

第5日先食你不如唔好食
等便爸爸啦

個胸脹多幾日即係就黎m，你女友計好晒自己會知
有b無咁快開始脹
可能測試緊你 同佢講我會負責任！千祈唔好淆底咁問點算呀

驚都無用，把握時間中出多幾獲最實際。

恭喜晒

大肚都會喎

我覺得胸漲先冇甘好渣，渣落去會有少少硬

我地又唔知你女朋友咩情況 冇人敢寫包單一定冇事
如果今次冇野就當比個教訓你 唔撚嚇過唔識驚死
亂咁中出 不過由呢個post睇得出你真係好不負責任
咁唔想生唔自己去結紮

邊會有5日先食事後藥
最多120小時內
女仔食呢啲好傷身 一年最多食2次
計安全期中岀其實唔可靠 特別係m前

擔心就買支驗孕棒驗下啦
有咗真係唔想要就去家計會
家計會幫到你

無論男定女都好 真係要自已增加下性知識
香港性教育始終都係差啲
唔單單係扑野技術
爽嘅同時要知點樣保護自己同盡量減低風險

中出得咁爽
鬼唔望你做老豆

利申 青頭毒撚

個胸仲要大左

胸漲就揸兩野先啦！機不可失

咁快漲奶

你而家食屎都冇用啦白痴仔

屌你果d毒藥嚟嫁仆街

垃圾樓主 遲撚早有報應
食事後對女仔嚟講傷撚到仆街㗎 中出得咁撚爽吖拿
你條女都抵屌㗎啦 計你老母安全期咩 咁撚鍾意俾條仔中出嘅話去食藥/打針啦 就算避孕措施對個別女仔都傷身 但點都好撚過食事後同埋擔驚受怕先囉
兩個都on99 垃圾mk死撚返去5p啦你老母

下次仆野之前可以上黎問埋

屌樓主一定係mk仔 乜撚知識都無就咪扑野中出啦 套都唔撚戴為快感

*扑

同埋正常係唔會喺藥房買到事後㗎
本身都唔想同你條仆街仔講 但廢撚事因間真係中撚咗 你兩條冚家剷揀落撚咗佢 害咗條生命
要去就去家計會仲要快 仲要今日已經第5日

依家打返一十粒

樓主條女真係有左既話 樓主9成9會落走個b/分手

咁都要hide 有冇必要

m後安全d

中出完邊會咁快有懷孕症狀 好學唔學學人計安全期

72嗰隻，當值護士都俾到你食
120嗰隻就一定要醫生先俾到，但又唔係成日有醫生喺度
所以你最好逐間打去問有無醫生

你可以考慮驗埋，保障d

我指家計會

食事後條女會好傷身

做咩姐你 好地地衝出黎柒

其實情緒都會影響 你愈驚愈擔心可能會愈遲黎
放鬆啲啦ching 受精都要時間啦

知邊道藥房有

宜家食冇意思, 等多幾日啦

垃圾樓主

安全期唔係黎m起計8日咩